［日本偶像迷入］佢係邊個？

行行下商店街 見到好多人圍住間電台
我八掛走埋去睇下
之後有個啊叔問我影唔影佢地相
我問係咪好出名
佢話係好hit嘅idol
有無巴絲 解答
究竟佢地係邊個

係咪呢個
我用日文 Google idol 熊貓衫 搵到

但我都唔識佢地係邊個

生駒理奈

我正十萬倍 ‼️

上腦啦你結衣就正十萬倍

唔係話好似喎巴打

問過北川景子未

而家d idol咁樣衰ge
重重地口味

又唔好一竹篙打一船人

藤咲真有香卒左好耐

邊個電台？

我點知
係商店街入面

新垣結衣世界第一

邊到邊條街

高松近瓦町d商店街

きみともキャンディ
左邊松村世蓮,右邊福本真緒

好在問你係邊,正常都以為係東京idol

郷下idol

巨

兩件都唔掂